【特首選戰】拒出席民主思路論壇 曾俊華：會參與代表性較高嘅

特首參選人曾俊華出席婦聯代表聯誼會後指，下屆特首需要整個社會支持，否則無助管治：「任何人贏到今次選舉係靠住某一個部分政治光譜嘅支持，會令到管治情況非常之困難」。

對於中聯辦被指干預今次選舉，未獲中聯辦支持的曾俊華指，相信3個中央駐港機構應「各自做番自己應該做嘅事情」。

就對手林鄭月娥和胡國興答應出席民主思路湯家驊舉辦的特首候選人論壇，唯獨自己缺席，曾俊華指因距離投票日尚有三星期，他收到約幾十個不同邀請，「要睇睇時間、代表性，各方面作出一個決定」，他會參與代表性較高的論壇。

至於有評論將他和外部勢力扣連一起，曾俊華笑稱：「外部勢力？我住港島㗎喎。」

暗串湯渣驊

補Link